仲有冇人記得「小松奈奈」

最近點呢？

好似係miniforum 年代

好耐歷史
只記得果陣俾高登大王食左

做左嫲嫲啦

三十幾歲遮

睇黎連登冇乜80後

膠流生 同 av 老師正d

記得趙子豪

仲有個 著畢業袍 唔得咩名

屎松

我淨係記得小倉奈奈

咪膠流生囉

記得賭撚、高貞、女夜鬼、甜筆神仲有兔女郎

你講呢啲名唔會有人識㗎
利申 記得

女X鬼 樓主小心ban

原來唔係樓主

賭撚最近又點呢

想當年同膠流生msn傾過下計
諗返都覺得好毒

成日拎張相嚟丁

塊面生蟲。。。。諗起都京京

Why毒？

好耐無聽過個名

好似小毒撚想同女神傾下計咁